AE細頭白金除咗用嚟買星空聯盟金卡仲有咩價值

🤣🤣🤣

證明你係乞衣

你覺得無咪唔好用

有用開AE就知AE既customer service 屌打其他銀行

其實都開始跌緊，雖然都屌打其他銀行..

起碼打上hotline 唔會聽到d有支那鄉音既人

點買*A Gold? 求教學

仲要之前幾年前打上CXAE elite hotline次次秒接（宜家冇啦要㩒幾次先飛到CS)

用細頭時整個PP,同佢講完一個鐘內send email黎俾個application form仲要幫你填埋簽個名就得）

AE 啲CS 真係CLS,不過好似外判咗CS

唔係買..
用細頭apply 香格里拉先..
跟住match SQ 有Silver..
搭4個sectors SQ就升gold..

呢個真
打過去cut卡都勁好態度
臨尾仲祝我聖誕快樂